Solomon Yue宣佈：美國參眾兩院都已經數夠票通過《香港人權及民主法案》

美國共和黨海外事務組織(Republicans Overseas)副主席俞懷松(Solomon Yue)在Twitter宣佈美國參眾兩院都已經數夠票通過《香港人權及民主法案》

你叫班話美國唔會幫香港 的5毛 情何以堪

呢筆債，佢哋一定要還。

未正式通過，可能佢地仲試緊我地既熱情度，要去快啲多謝佢哋先

腫瘤：都唔知係咪有個咁既人

要確保有三分之二多數通過，咁樣總統都否決唔到

唔可以鬆懈

一日未通過都仍然擔心

侵侵同魯比奧講咗會配合

不過已夠2/3票，唔使勞煩侵侵

ho ball

推推推推推推

推 但香港人自己都要做野

只係第一步
要保住個制直到過2/3 票
消息鼓舞但未去到正式過都唔可以放鬆
國際戰線只能繼續加強
大家繼續努力

會唔會太順利 定我疑心重

Push

係

所有連登仔女快啲開個twitter ac多謝支持我地既人
比人睇到真正愛香港既人係幾咁有誠意同高質素

幾號先正式過？

要上街拎住支旗係撚咁fing

我都想知

香港啲高官有錢佬
個個驚到瀨屎
琴日何x國
又出全版廣告
話人權法冇鬼用
就睇得出條友好撚驚

過咗先講
逃犯修訂都數夠票啦

hahaha

向各駐港領事發公開信 何柱國：游說人權民主法案荒謬 撐暴力活動如撐港獨

曾經在美國居住 30 年的港區政協、星島集團主席何柱國，今日在旗下《星島日報》刊登致各國駐港領事館的公開信，「籲請國際社會勿與惡同行」；他在信中指香港幾名「港獨分子」，游說美國國會通過《香港人權與民主法案》，「是極其荒謬和是非顛倒的事情」，指駐港領事若支持暴力活勤，「就如同支持港獨」，不應在香港傷口上撒鹽，或試圖火上加油，「請慎思，勿與惡同行」。

麥高文會後指，法案於未來數周會在參議院舉行聽證會，再在眾議院審議，聽證會後會有相關備註及修訂，但必定會推進法案的審議。他強調法案有足夠票數通過，並指國會會確保法案效用不會減弱，相信目前各項條文都獲跨黨派支持。